<resources>
    <string name="app_name">Quiz</string>
    <string name="start">Начать</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="level">Уровень</string>
    <string name="textcontinue">Next</string>
    <string name="text_repeat">Retry</string>
    <string name="level1">Уровень: 1"</string>
    <string name="level2">Уровень: 2"</string>
    <string name="perehod">"Второй уровень"</string>
    <string name="seconds">sec</string>
    <string name="main_screen_title_home">Home</string>
    <string name="main_screen_title_course">Notebook</string>
    <string name="main_screen_title_profile">Profile</string>

    <string name="login_email_hint">Email</string>
    <string name="login_password_hint">Password</string>


    <string name="minimum_password">Password too short, enter minimum 6 characters!</string>
    <string name="auth_failed">Authentication failed, check your email and password or sign up</string>


    <string name="subject_test_unit_dialogue">"Пришло время показать на что ты способен. Ниже приведен список заданий, которые тебе нужно выполнить."
        "Они помогут тебе расширить и закрепить полученные знания". Удачи!"

    </string>

    <string name="subject_first_test_entry_dialog">
        "   Вот ты где! А я тебя везде ищу! Твои друзья местоимения попали в беду. Они потерялись среди всех этих слов. Ты должен помочь найти их все!"
        " Как только увидишь местоимение, сразу же перетащи его в зеленую зону. Поспеши!"
    </string>

    <string name="subject_first_test_end_dialog">
        "   Так держать, я знал, что справишься. Продолжай в том же духе!"
    </string>

    <string name="subject_second_test_entry_dialog">
        "   Ты поступил правильно, когда решил спасти своих друзей из беды. Так держать."
    </string>

    <string name="subject_third_test_entry_dialog">
        "   Отлично, все местоимения на своих местах и выполняют отведенную им работу. Теперь ты увидишь, как еще они применяются. "
    </string>

    <string name="subject_fourth_test_entry_dialog">
        "Покажи на что ты способен"
    </string>

    <string-array name="home_screen_category_item_title_list">
        <item>Theory</item>
        <item>Practice</item>
        <item>Games</item>
    </string-array>

    <string-array name="secondTaskSentences">
        <item>want to master English.\n</item>
        <item>likes to listen to music on her way home.\n</item>
        <item>visit their parents every weekend.\n</item>
        <item>don’t understand what is going on.\n</item>
        <item>are a good friend.\n</item>
        <item>works in a comfortable office.\n</item>
        <item>must be a very good teacher.\n</item>
        <item>know what I want from this lesson.\n</item>
        <item>is a very smart girl.\n</item>
        <item>doesn’t want to do his homework.\n</item>
        <item>want to go on a picnic with their friends.\n</item>
        <item>must complete this task as fast as you can.\n</item>
        <item>can’t imagine how useful is this task. \n</item>
        <item>try out best to master English.\n</item>

    </string-array>
    <string-array name="secondTaskSentencesTranslation">
        <item>(Я хочу выучить английский язык)</item>
        <item>(Она любит слушать музыку по дороге домой)</item>
        <item>(Они навещают своих родителей каждые выходные)</item>
        <item>(Мы не понимаем, что происходит)</item>
        <item>(Ты хороший друг)</item>
        <item>(Он работает в комфортном офисе)</item>
        <item>(Вы, должно быть, очень хороший учитель)</item>
        <item>(Я знаю, что хочу получить от этого урока)</item>
        <item>(Она очень умная девочка)</item>
        <item>(Он не хочет делать домашнее задание)</item>
        <item>(Они хотят пойти на пикник со своими друзьями)</item>
        <item>(Ты должен выполнить это задание как можно быстрее)</item>
        <item>(Вы не можете представить, насколько полезно данное упражнение)</item>
        <item>(Мы прикладываем все усилия, чтобы выучить английский язык)</item>
    </string-array>

    <string-array name="thirdTaskFirstSentences">
        <item>John usually listens to music on his way home. </item>
        <item>This house is very big. </item>
        <item>My friends want to travel to a foreign country by train. </item>
        <item>This laptop is old. </item>
        <item>My sister wants to buy a new phone. </item>
        <item>My friends invited me to the party</item>
        <item>My bro is older than me. </item>
        <item>My friends and I like to play football after school. </item>
        <item>Where is my phone? </item>
        <item>I am very upset. </item>
        <item>I have a new car. </item>
        <item>My colleagues are just awful. </item>
        <item>My sister is 25. </item>
        <item>I bought a new dress. </item>
        <item>My friends don’t like to wait for so long. </item>
        <item>What a pity! </item>
    </string-array>

    <string-array name="thirdTaskSecondSentences">
        <item>likes hip hop and pop music.</item>
        <item>has six rooms. </item>
        <item>just don’t know which country will be the first. </item>
        <item>can’t launch modern games. </item>
        <item>likes Samsung and Apple. </item>
        <item>will join them tonight. </item>
        <item>is already an office worker. </item>
        <item>are a good team. </item>
        <item>is on the table. </item>
        <item>don’t want to join me in the cinema. </item>
        <item>is very fast. </item>
        <item>always disturb me when I try to concentrate. </item>
        <item>works in a very prestigious company. </item>
        <item>is beautiful. </item>
        <item>are very punctual people. </item>
        <item>lost my keys and can’t open the door. </item>
    </string-array>

    <string-array name="thirdTaskSentencesTranslation">
        <item>(Джон обычно слушает музыку по дороге домой. Он любит слушать хип хоп и поп музыку)</item>
        <item>(Этот дом очень большой. У него есть 6 комнат)</item>
        <item>(Мои друзья хотят поехать за рубеж на поезде. Они только не знают, какую страну посетят первой)</item>
        <item>(Этот ноутбук устарел. Он не может запустить современные игры)</item>
        <item>(Моя сестра хочет купить новый телефон. Ей нравятся фирма Самсунг и Эппл)</item>
        <item>(Мои друзья пригласили меня на вечеринку. Я присоединюсь к ним сегодня вечером)</item>
        <item>(Мой брат старше меня. Он уже работает в офисе)</item>
        <item>(Я и мои друзья любим играть в футбол после школы. Мы отличная команда)</item>
        <item>(Где мой телефон? – Он на столе)</item>
        <item>(Я расстроен. Ты не хочешь идти со мной в кино)</item>
        <item>(У меня есть новая машина. Она очень быстрая)</item>
        <item>(Мои коллеги по работе просто ужасные. Они постоянно беспокоят меня, когда я хочу сосредоточиться)</item>
        <item>(Моей сестре 25. Она работает в очень престижной компании)</item>
        <item>(Я купила новое платье. Оно красивое)</item>
        <item>(Мои друзья не любят долго ждать. Они очень пунктуальные люди)</item>
        <item>(Вот беда. Я потерял ключи и не могу открыть дверь)</item>
    </string-array>

    <string-array name="fourthTaskFirstSentences">
        <item>What is the weather like today? </item>
        <item>I won’t go outside tonight. </item>
        <item>What is the day today? </item>
        <item>What is the date today? </item>
        <item>I think I will go home. </item>
        <item>John, you are late. </item>
        <item>What do you think about this task? </item>
        <item>Will you walk to a park? </item>
        <item>I will help you to move to a new apartment.  </item>
        <item>What don’t you like about autumn? </item>
    </string-array>

    <string-array name="fourthTaskSecondSentences">
        <item>is pretty cold. </item>
        <item>is dark and rainy there. </item>
        <item>is Sunday. </item>
        <item>is 25th of May today</item>
        <item>is boring here. </item>
        <item>is 9 am already. </item>
        <item>is not difficult to complete it. </item>
        <item>is too far to go there now. </item>
        <item>is difficult for a girl to lift heavy boxes.</item>
        <item>is rainy and windy outside. </item>
    </string-array>

    <string-array name="fourthTaskSentencesTranslation">
        <item>(Какая погода сегодня на улице? – Довольно холодно).</item>
        <item>(Я не пойду гулять сегодня вечером. Там темно и идет дождь).</item>
        <item>(Какой сегодня день? – Сегодня воскресенье).</item>
        <item>(Какое сегодня число? – Сегодня 25 Мая).</item>
        <item>(Я думаю я пойду домой. Тут скучновато).</item>
        <item>(Джон, ты опоздал. Сейчас уже 9 утра).</item>
        <item>(Что думаешь об этом задании? – Его не трудно решить).</item>
        <item>(Ты пойдешь до парка пешком? – Слишком далеко, чтобы идти туда сейчас).</item>
        <item>(Я помогу тебе с переездом в новую квартиру. Девушке трудно поднимать тяжелые коробки).</item>
        <item>(Что на счет осени? – На улице очень дождливо и ветрено).</item>
    </string-array>

    <string-array name="pronouns">
        <item>I</item>
        <item>We</item>
        <item>You</item>
        <item>They</item>
        <item>He</item>
        <item>She</item>
        <item>It</item>
    </string-array>

    <string name="firstlessonintro">
        "   Английские времена обычно начинают изучать с Present Simple. Сегодня разберем формулу образова- ния настоящего простого времени и примеры его употребления."
        "Помните, что Present Simple не так прост, как его название — узнаем все детали в этой статье. \n\n"

        "   Мы изучим:"
    </string>

    <string name="firstlessonbody">
        "   Примеры утвердительных предложений в Present Simple: \n\n"

        "- We live in a huge industrial city. — Мы живем в огромном промышленном городе.\n"
        "- Sophie drinks 3 cups of coffee a day. — Софи выпивает 3 чашки кофе в день.\n"
        "- Teachers check lots of homework every day. — Учителя проверяют много домашних заданий каждый день.\n\n"

        "   Примеры отрицательных предложений в Present Simple:\n\n"

        "- Joanne doesn't spend much time on the Internet. — Джоан не проводит много времени в интернете.\n"
        "- They don't like her. — Она им не нравится.\n"
        "- My back doesn't hurt. — Моя спина не болит.\n\n"

        "   Примеры вопросительных предложений в Present Simple:\n\n"

        "- Do you often get together with your relatives? — Вы часто встречаетесь с родственниками?\n"
        "- Does Fiona know your parents? — Фиона знакома с твоими родителями?\n\n"

    </string>
    <string name="about">
        "   Дай угадаю – хочешь выучить английский, но тебе надоели банальные школьные задачки, в которых ты не видишь смысла? Хочешь завести друзей из другой страны, но боишься, что не сможешь поддерживать с ними общение?"
        "Хочешь смотреть фильмы в оригинале, не ждать выхода русификатора для любимой игры, или просто перестать впадать в ступор при виде латинских букв? Тогда ты нашел то, что тебе нужно!\n\n"
        "   Звучит красиво, правда? И сейчас ты наверняка думаешь, подойдет ли тебе это приложение или нет, и стоит ли тратить на него свое время."
        "Отвечая на твой вопрос, сразу скажу, что основной целью данной программы является изучение английского языка. Что же в нем тогда особенного?"
        "Твой курс обучения будет построен на основе вымышленной истории, погружаясь в которую ты будешь развивать свои языковые навыки. "
        "Подобная форма обучения поможет тебе отвлечься от скучных таблиц и схем, сохранять мотивацию к изучению нового, а также зарядит необходимым настроением, которое в корне изменит твое отношение к английскому языку."
        "Ну что готов? Тогда приступим."
    </string>
    <string name="gold_medal_text">
        "Ух ты! Это лучший результат, который можно получить за данное упражнение. Твое знание темы действительно безупречно. Продолжай в том же духе!"
    </string>
    <string name="silver_medal_text">
        "Поздравляю, у тебя хороший результат! Похоже ты неплохо разобрался в данной теме. Я уверен, что при должной практике ты сможешь решать подобные задачки еще быстрее!"
    </string>
    <string name="bronze_medal_text">
        "Молодец! Вижу ты смог разобраться в данной теме достаточно, чтобы довольно быстро выполнять подобные упражнения. Продолжай улучшать свои навыки, нет предела совершенству!"
    </string>
    <string name="no_medal_text">
        "Ты справился, но я уверен, что можешь лучше! Попробуй еще раз прочитать пройденный материал и я уверен, твои результаты заметно улучшаться!"
    </string>

    <string name="dummy_button">Dummy Button</string>
    <string name="dummy_content">DUMMY\nCONTENT</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="home_page_viewer_title">Learn in action</string>
    <string name="congratulations">CONGRATULATIONS!</string>

</resources>
