<resources>
    <string name="app_name">Quiz</string>
    <string name="start">Начать</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="level">Уровень</string>
    <string name="textcontinue">Продолжить"</string>
    <string name="level1">Уровень: 1"</string>
    <string name="level2">Уровень: 2"</string>
    <string name="perehod">"Второй уровень"</string>
    <string name="subject1">
        "   Привет, … Ты все-таки решился пройти по нелегкому, но интересному пути изучения английского языка, это круто!"
        "Прежде чем мы начнем покорять его вершины, необходимо понять с кем мы будем работать, и кто будет нам помогать в нашем нелегком деле. Позволь тебе представить твою команду:\n"
    </string>

    <string name="subject2">
        "   Представь, что это ты (you). Обращаясь к тебе, я использую специальное местоимение «You». Ты тоже можешь его использовать, обращаясь к кому-то."
        "Но главное, не важно ко скольким людям ты хочешь обратиться, к одному или нескольким, ты всегда используешь одно и тоже слово – You (Ты, Вы). Давай дальше:\n"
    </string>

    <string name="subject3">
        "   Это Я (I), твой верный помощник и путеводитель в мире английского языка. Говоря о себе, я использую местоимение «I»."
        "По той же схеме, когда ты захочешь рассказать кому-то о себе, ты будешь использовать местоимение «I» (Я). Хорошо, переходим к следующим:\n"
    </string>

    <string name="subject4">
        "   Ну этих людей ты знаешь. Это Мы (We) с тобой. Крутая команда, не правда ли? Когда ты хочешь рассказать о себе и ком-то еще, ты употребляешь местоимение «We»."
        "Как говорится, вместе мы (We) сила! Отлично, с нами разобрались, теперь давай посмотрим кто тут еще есть:\n"
    </string>

    <string name="subject5">
        "   Это он (He) и Она (She). Не обращай внимание, эти ребята довольно часто выглядят не слишком довольными. А все потому, что многие, кто начинал изучать язык, бросали это дело на полпути."
        "После этого они разочаровались во всех новичках и до сих пор отказываются им доверять. Но это же не про тебя, верно? Ты покажешь им, что ты не такой как все."
        "Ну так вот, когда ты хочешь рассказать о своем знакомом, друге, коллеге и любом другом человеке мужского пола, ты используешь местоимение «He»."
        "Такая же ситуация и с прекрасной половиной человечества, все те же самые категории женского пола получат местоимение «She». Тут вроде все понятно. Ну и напоследок:\n"
    </string>

    <string name="subject6">
        "   Вот они (They) являются твоими друзьями навек. Эти ребята всегда тебя поддержат в трудную минуту, выслушают все твои проблемы и подскажут в каком направлении двигаться."
        "Именно они (they) будут стараться объяснить тебе материал максимально доступно и понятно, после чего твоя мотивация изучать английский лишь возрастет."
        "Таким образом, говоря о группе людей, если их два и более, и при этом не важно какого они (they) пола, ты употребляешь местоимение «They».\n"
        "   Есть еще один, или лучше сказать одно. Я сейчас говорю о последнем твоем помощнике, но не думай, что он самый неважный, как раз-таки наоборот."
        "Оно (It) поможет тебе обозначить и заменить в твоем предложении всех живых и неживых существ, за исключением людей. Кто же это? Его имя «It» (Оно)."
        "Сказать, что это слово универсальное, наверное, будет самым достойным, ведь оно (It) действительно выполняет огромную работу."
        "Ты можешь говорить о чем угодно, будь это какое-то животное, или любой окружающий тебя предмет, именно «It» придет тебе на помощь и поможет рассказать тебя о нем в твоем предложении."
        "Так повелось, что в английском языке, независимо от рода или пола, все вышеперечисленные понятия обозначаются словом «It». У него есть и другие применения, о которых ты узнаешь чуть позже.\n"
    </string>

    <string name="subject7">
        "   Ну как тебе знакомство с твоей новой командой? Все они станут твоими верными помощниками при построении английских предложений, так что советую, как можно скорее наладить с ними контакт."
        "Да, чуть не забыл, у них у всех есть одно общее название – местоимения. Я дальше тебе подробнее расскажу и покажу на примерах, в чем именно они смогут тебе помочь."
        "А сейчас давай познакомимся с теми, с кем тебе также придется иметь дело."
    </string>

    <string name="subject8">
        "   Помимо твоих близких друзей, местоимений, лидирующие позиции в английском предложении могут занимать также и другие части речи."
        "Чтобы сразу понять, о чем идет речь, давай подумаем, о чем мы чаще всего говорим? Прежде всего, о людях и других живых существах, правда ведь?"
        "Если ты не говоришь о себе, то ты говоришь о ком-то другом, это вполне логично."
    </string>

    <string name="subject9">
        "   Далее, это могут быть не только живые существа, но и неживые, например, какие-то объекты или предметы."
        "Ты наверняка рассказывал кому-то о пользе какой-то вещи, например, насколько незаменимым является для тебя твой телефон или компьютер."
    </string>

    <string name="subject10">
        "   Кроме того, ты также нередко обсуждаешь с кем-то погоду или природу, говоря о различных явлениях или событиях, рассуждаешь о каких-либо жизненных понятиях и т.д." 
    </string>

    <string name="subject11">
        "   Весь этот огромный набор описывает всего лишь одна часть речи, которая взяла на себя столь непосильную ответственность. И имя ей существительное (noun)."
        "Советую с ней подружиться, ведь она будет присутствовать в каждом твоем предложении и окружать тебя повсюду.\n"
        "   Есть и другие части речи, способные взять на себя главную роль в предложении, но о них мы узнаем чуть позже. В общем, ты же понимаешь, что такое престижное место не бывает пустым."
        "Да-да, запомни, в английском предложении всегда есть два главных члена предложения – подлежащее, или основное действующее лицо, и сказуемое, о котором мы будем вести речь в следующем уроке.\n"
        "   Ну что, неплохой состав союзников на пути к покорению английских предложений? Ты, наверное, сейчас думаешь, что это все хорошо, но непонятно как этим пользоваться и где применять."
        "Не волнуйся! Я здесь именно за тем, чтобы научить тебя. Ты с ними подружишься, а я тебе в этом помогу. Главное, помни – дорогу осилит идущий."
        "Ну, что, время применить на практике изученное? Я тоже так считаю. А теперь поехали, сейчас ты построишь свои первые английские предложения!"

    </string>


    <string name="firstlessonintro">
        "   Английские времена обычно начинают изучать с Present Simple. Сегодня разберем формулу образова- ния настоящего простого времени и примеры его употребления."
        "Помните, что Present Simple не так прост, как его название — узнаем все детали в этой статье. \n\n"

        "   Мы изучим:"
    </string>

    <string name="firstlessonbody">
        "   Примеры утвердительных предложений в Present Simple: \n\n"

        "- We live in a huge industrial city. — Мы живем в огромном промышленном городе.\n"
        "- Sophie drinks 3 cups of coffee a day. — Софи выпивает 3 чашки кофе в день.\n"
        "- Teachers check lots of homework every day. — Учителя проверяют много домашних заданий каждый день.\n\n"

        "   Примеры отрицательных предложений в Present Simple:\n\n"

        "- Joanne doesn't spend much time on the Internet. — Джоан не проводит много времени в интернете.\n"
        "- They don't like her. — Она им не нравится.\n"
        "- My back doesn't hurt. — Моя спина не болит.\n\n"

        "   Примеры вопросительных предложений в Present Simple:\n\n"

        "- Do you often get together with your relatives? — Вы часто встречаетесь с родственниками?\n"
        "- Does Fiona know your parents? — Фиона знакома с твоими родителями?\n\n"

    </string>
    <string name="about">
        "   Дай угадаю – хочешь выучить английский, но тебе надоели банальные школьные задачки, в которых ты не видишь смысла? Хочешь завести друзей из другой страны, но боишься, что не сможешь поддерживать с ними общение?"
        "Хочешь смотреть фильмы в оригинале, не ждать выхода русификатора для любимой игры, или просто перестать впадать в ступор при виде латинских букв? Тогда ты нашел то, что тебе нужно!\n\n"
        "   Звучит красиво, правда? И сейчас ты наверняка думаешь, подойдет ли тебе это приложение или нет, и стоит ли тратить на него свое время."
        "Отвечая на твой вопрос, сразу скажу, что основной целью данной программы является изучение английского языка. Что же в нем тогда особенного?"
        "Твой курс обучения будет построен на основе вымышленной истории, погружаясь в которую ты будешь развивать свои языковые навыки. "
        "Подобная форма обучения поможет тебе отвлечься от скучных таблиц и схем, сохранять мотивацию к изучению нового, а также зарядит необходимым настроением, которое в корне изменит твое отношение к английскому языку."
        "Ну что готов? Тогда приступим."


    </string>
    <string name="dummy_button">Dummy Button</string>
    <string name="dummy_content">DUMMY\nCONTENT</string>

</resources>
